【晒你幾秒】TVB驚到震，每日洗版任務 - 雀巢 (撚恩奶粉)

線人放風，TVB拎新聞台收視上升嚟打飛機呃廣告，
其實依排個個台新聞收視都上升嫁啦
keep住反TVB嘅氣勢到年底啦！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

哇哇哇，原來雀巢每年比TVB嘅廣告費有成幾億！
本身媽媽們想俾多少少錢等BB食好啲，點知原來啲錢用係晒黎資助CCTVB，
一於叫晒班朋友永不使用雀巢能恩

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.影張一堆空罐嘅相，放係佢地FB page留言不滿

是日精選@13 Sep 2019
雀巢 (撚恩奶粉)

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

奶粉/尿片指南:

更多: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

推

掉轉睇即係now有線多左廣告
收視都高左

到底樓主幾時甩P?

幫推

6月底先開acc，要等幾耐？

P推

推一推

罷買雀巢

行動post
推

DONE AND TUI

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

罷買

還我831真相

比d火我

直頭復興飮人奶
等佢成個行業仆街

恥與為伍

推，連登仔做野
612 721 831
915行街

新屋嶺

831CCTV

P牌仔推P牌仔

行動POST, 值得推

張文宣隻連狗同連豬好得意

真心，各位媽媽盡量餵人奶啦，天然健康無添加。留返D 奶粉錢做抗爭基金

Push

help push

tui

急不及待想好好玩下

辛苦晒

831 CCTV

撚恩bye bye

收到

一世都唔睇 cctvb

一個月

push

cctvb 與民為敵 禍港害民

做野

Tui

P牌仔無力一推

幫推！仆街TVB

樓主未甩p 就比我地去幫手推

反紅打黑 人人有責

915

推！！！！！

915

90日

一齊抵制tvb
咪用wewa card 咪用hkbn（有mytvsuper)

我via mytvsuper睇NHK同BBC
唔cut得

重要
推

pish

有用必推

已每日一POST

要啲時間 但會轉奶粉！

做得好！keep住提大家！

任何tvb廣告商品全部不錄用

追擊cctvb你我有責

雀巢咖啡都唔撚飲

食屎啦tvb

#TVB落廣告，奶粉變白粉
#雀巢 白粉 變種後代

希望有生之年見到TVB執笠

支持
一齊抵制党視

幾時圍cctvb？舉腳參與！

KEEP住入FB 嬲嬲, 留言屌

每日幾post

推推推推推推

推到tvb仆街

你今日推左未？

可唔可以搞埋個行動就係"播CCTVB的餐廳就唔幫襯"

再逼低佢收視同廣告

正經po

罷食罷買 係長期抗爭其中一條主線
希望各位手足繼續堅持

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

直接係佢個Page介紹其他牌子好過啦

光復香港 時代革命

巴打Wilson個Comment搞到我忍唔住係地鐵爆笑

p

幫推

洗到俾人禁左留言

撤回廣告做能恩
助紂為虐就撚恩
做人做狗自己揀

9.13 9.15

互like啊

Good job a

早晨唔飲雀巢咖啡了。
32台831直播都有五點收視。
根本大新聞，新聞報道收視一定上升。
cctvb冇睇好耐啦！

like 左先

堆

雀巢block你？

up

推住先

應該重複句子唔比你出
你試下其他留言組合下句子

巴打你一出po 大家都好有效率
多謝你

TVB 一定要仆街

TVB塗毒港孩 雀巢成首席幫兇 最大廣告商之一
大家轉奶粉

推推

好感動多左好多人

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

罷買雀巢公司所有product

Sent

雀巢-香港人嘅敵人

推行動post
多你一個好多

求pepe連登豬仔玩燈籠大圖 今晚想印俾街坊

罷買雀巢所有product

繼續推 務求變成亞視結局2.0

但講真如果cctvb 死左下一個會入侵嘅會唔會係now? 點拆?

俾左好多嬲嬲

推啊

嬲數就是力量
大家一人撖個制幫幫手
推到TVB含撚

推到tvb執笠

已留言，多謝手足整合。

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

PUSH

絲打好有心

推爆佢，我地要搞死TVB

推撚爆cctvb

順我者昌，逆我姐亡！
同香港人作對嘅話係冇好下場！

去呀鍵戰

每日一post聽日到邊個牌子想比人cob

推！

撚人奶粉 不了

boycott成個group!

Done

反持每日派下嬲！！
佢地10月左右開始傾客戶下年既budget 大家記住比心機 等d 客戶唔好以為我地放過cctvb

13/9/2019 支持六點半新聞報道的廣告商

推
每日十秒

擺買

tvb？不了

done

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

嗰時將軍澳遊行好多人反對，因為得一條路，被狗block就滅團

呢個得唔得？

得! 但要大量宣傳

#民間自發設計😍
Designer都係本專頁粉絲，pm咗小編，大家可以隨便下載喇🤗

⚠️P.S. Designer提醒大家，用網上平台落單前，請用太空咭開新電郵開設新帳戶，落單資訊：
🐱貼紙形狀：方形圓角
🐱貼紙尺寸：63mm闊、51mm高、3 mm圓角半徑

不嬲都杯葛雀巢，長年周圍偷水嚟賣搞到當地人缺水，又親以色列

如果淨係霸住環保大道阻住佢哋出入得唔得？

圍電視台無用等俾人拉

幫你推呀！！！！

電視廣播上半年多賺逾半成 中期息派0.3元

收入減少，只係控制成本效率提升

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

唔係話連仔改咗話69後注冊暫停唔可以甩p咩

我都唔知，好想去連登公司做interview擺低個人資料甩P

屌你利益輸送 林鄭用香港人嘅錢俾千萬CCTVB搞市民對話會

追擊fake news 你我有責

以前都話驚俾人警告
而家覺得自己大撚晒咁款
其實根本上規定唔可以咁樣賣廣告

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

聽日2 點半銅鑼灣東角道集合

推撚死TVB

做左 加油

快d執

繼續抵制TVB廣告商戶

721 831

做咗 721 811 831

勿忘新屋嶺

支持

甩唔到

冇bb 但推

唔係掛

「麻煩檢舉到佢收皮 」16歲港女指控被愛滋大學暴徒「學長」強姦

聽一個係TVB做嘅朋友講
廣告而家係跌左7-8成
不過聽講遲啲會有中資賓個大水喉俾tvb

TUI

恥與為伍

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

俾咗十個嬲嬲 推一次

俾多十個嬲嬲 再推多次
大家一齊行動啦

推 同藍絲鬥

感謝提供每日任務！